［姊妹撞樣］鄧麗欣驚變區文詩！！！

麗欣你搞咩呀

我不能接受

P得過火左姐

頭先一睇ig仲諗自己幾時follow咗區文詩，睇真啲原來係麗欣

我想要包包面麗欣呀

人地而家有王子

痴埋咗隻王子 無晒性趣

根本係吳雨霏 泳褲 區文詩合成體

貼埋錢養仔

而家麗欣次次出親嚟都勁風騷

咁我覺得豬sa靚啲喇

佢係p咗髮線定係紋咗呀
好唔自然 勁怪喎

群得個八婆多，連樣都變埋

個頭梳起咗啫

不過佢之前果張先恐怖
平過飛機場

成個臭閪樣

係，好心痛，以前純純的麗欣不見了

万刀甲

空手道仲好地地

唔好呀！！！！！

有少少似關心妍

憫情